[8.18] 光復香港！ 時代革命！ 五大訴求！ 缺一不可！

光復香港！
時代革命！
五大訴求！
缺一不可！
撤回送中惡法！
收回暴動定性！
撤銷義士控罪！
追究警方暴行！
落實真雙普選！